====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UN ÉLÈVE . - Mais les droits de préemption ne peuvent être exercés que pendant 8 ans , qu ’ arrivera-t-il au bout de 8 ans si vous déclarez ZAD toute cette région ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

